%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2015 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}

\institute{Lycée Marie Curie}
\date{2014}
\logo{}
\title{Dérivation}

\begin{document}


\section{Contrôle de cours}
\begin{frame}
  \begin{columns}
    \begin{column}{.5\linewidth}
      \vspace{.8\paperheight}
    \end{column}
    \vrule
    \begin{column}{.5\linewidth}
    \end{column}
  \end{columns}
\end{frame}

\begin{frame}

    Pour chacune des fonctions suivantes, donner le domaine sur lequel elle est dérivable, et l'expression de sa dérivée ($a$, $b$ et $k$ sont des réels, $n$ est un entier non nul, $u$ et $v$ sont des fonctions).
  \begin{columns}
    \begin{column}{.5\linewidth}
      \begin{enumerate}
        \item $x\mapsto k$
        \item $x\mapsto x^n$
        \item $x\mapsto \frac{1}{x}$
        \item $\lambda u$
        \item $uv$
      \end{enumerate}
    \end{column}
    \vrule
    \begin{column}{.5\linewidth}
      \begin{enumerate}
        \item $x\mapsto ax+b$
        \item $x\mapsto x^2$
        \item $x\mapsto\sqrt x$
        \item $u+v$
        \item $\frac{u}{v}$
      \end{enumerate}
    \end{column}
  \end{columns}
\end{frame}

\end{document}
